跪求換bigbang演唱會飛

事源係四個朋友想一齊21號睇
拎飛先發現佢兩個兩個咁分開左我地
跪求A1或者A4區 兩張
2xx號排隊編號